究竟咩叫未玩夠

點解有人咁中意玩
有冇人已經玩夠可以同我永遠一齊

雞

唔甘心同個條友就咁一世
覺得自己仲大把market
呢啲咪叫未玩夠囉

仲想睇下呢個世界
唔想比任何嘢束縛住
所有嘢要諗多個人嘅感受

又或者不停追求更好的
但可能望返轉頭 對你最好既都係個個

咁就唔好拖住我啦

咁點解要拍拖 點解要一邊拖住我一邊出去玩

咁先高招
就係覺得出面有人對佢好好 好過你對佢
所以想搵下先
搵到咪飛左你
搵唔到咪繼續同你一齊

未玩夠＝屌厭咗你想屌其他女

我話分手 佢話原來最愛係我 承諾以後唔會再咁樣
一次不忠 百次不用？

一次不忠百次不用哩啲講係咁講姐
當你真係好愛佢既時候 就會原諒佢咖啦
咪再觀察下先囉 一次可以忍 如果有第二次就即刻分手

但其實已經十幾廿次

佢係點樣呀
真係出面拖住第二個咁？
定純粹flirt女呀？

分手啦 長痛不短痛

4年flirt左唔知幾多條 又約出街

會的 不過真係好傷心啫
真係呃得我透

痴線 咁你都忍到
分手啦 繼續同佢一齊都係幫人教老公咖咋

真係...所以今日我忍痛分啦唉

唔好心軟呀

唔會啦...我接受唔到佢再呃我
雖然好想信多佢一次 不過真係唔得
我既人生唔應該比個萍水相逢既人主導

你值得更好

我

你都幾好性格
我個ex呃我一次 我已經同佢分手